其實真係非常明顯故意挑釁，真係太明顯

今日休息一定係啱

Push

岩

我今日做文宣

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

和理非主場 文宣戰正式啟動

頭先有大量鬼進場 分化

笑人休息

現實就係 大把和理非不割 所以今日先有咁多街坊進場

咪撚入晒連登數 撚有二百萬會員阿?

全民民宣

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

休息撚又輸

入去睇下隻波台狗 今朝想引人出黎

結果變休息 以為有得抖 結果都係要做

嬲到

和理非全面進場